國安法竊聽監視話咁易？受害議員記者：着咩色內衣都知

《港區國安法》條文中截取通訊和秘密監察行動，只需特首同意便可進行。有曾於中國工作的傳媒工作者，形容被竊聽是家常便飯，有竊聽者更突然在通話插嘴「等一下，沒有（錄音）帶子」，毫不掩飾；有官員則酒後吐真言說知道女記內衣顏色，自爆監視行為。疑被竊聽多年的立法會議員陳淑莊，平日開會則以「土炮」方法希望避過監聽，不過她亦直言，面對未來截取通訊門檻更低，但「大家唔可以慣」。

Pishhhhh

阿國指多年前，他在國內通電話時，突然聽到有人「加入對話」，用普通話指「等一下等一下！沒有（錄音）帶子了！」阿國亦見怪不怪，忍不住對竊聽者說「沒關係！我等你！」

唔岀奇，間房有窗燈泡就偷聽到

下個係咪到香港民族陣線？

推

做警察既人本身所為一個變態佬, 一定會連咩罩杯都知

Push

酒後吐真言定係尻up呀? 嚇撚到所有人都唔敢講野咪佢目的囉

平日開音樂播歌播大聲d

有software 可以分離
我十幾年前做project 已經係中文歌當中講英文 分返英文字出來
而家應該先進好多

咁點算好

要開手語啦

鳩UP

個女記者係電話講自己著乜顏色BRA?

定打開個窗換衫?

用Skype會唔會安全啲？

係酒店房有鏡頭監視

小心睇路